懷疑隔離屋隻貓比人虐待

朝成日聽到佢叫得好可憐，仲要每10秒一次，持續半個鐘，可以點做

報驚唔得 唯有私鳥

定係隻貓發春咋

係啲貓發春都係嘈到死